拜登：聯合相同理念國家與中國抗衡

美國總統當選人拜登指出，面對當今最艱鉅的威脅需要美國的參與及領導，但若只得美國單打獨鬥也無法解決任何威脅。

拜登強調，在與中國競爭，並在貿易、科技、人權等追究北京責任的問題上，若聯合理念相近夥伴捍衛共同利益及價值，將能夠令美國處於更強而有力的位置。

拜登指出，單是美國只佔全球經濟25%，但若與民主夥伴站在一起，經濟談判籌碼將倍增。

他強調，在美中關係的議題上，不論是推動外交政策，保護美國勞工和智識產權等的計劃，抑或是確保印太區域的安全與繁榮、捍衛人權等，聯合有相同願景的國家，將更能有效達成目標。

平平又輸啦

睇黎有人教路
最岩全球撚心意
繼續嘴炮反支 繼續魚肉14億支那人

拜登藍絲黎，還我trump!

中國又搭到eu, 又攪到個個R乜乜經濟圈，登登突然好似冇曬朋友咁，好慘

Biden: Com'on man, here's the deal, China is our friend. The real enemy is Russia and you know it.

邊撚個會信

克林頓夠話追究64

民主黨

同樣都係拜登：反對制裁中國，唔打貿易戰，會令中國守規矩。點做？你理得我，我話得就得

美國佬最大問題係去到而家都仲妄想談判有用

相同理念國家就係中國

世界180個國家
玩下小組討論 照張大合照
無共識 然後散場返屋企

聯合德國一齊投共

聯合奶共？

咁拜登點解要加入返害死好多人CHO 同 取消對華關稅

連登左膠登粉根本係答唔出

聯合相同理念咪即係齊齊搵銀去返之前咁囉
想對付支那又唔想犧牲，垃撚圾

用4年遊說，外交，成立咩咩聯盟，之後夠鐘落台

但錢照收

咀裏反支
實際上深喉含到食道

共同理念：搵錢掟到共產黨驚

老千貪腐理念

聯合相理念國家與中國抗衡美國本土

打少四隻字姐

當年力架馬咪又係表面譴責支那入侵南海，實際乜柒都無做過
死撚開啦支那Joe

連登左膠又睇唔到

基本上理念都相同
共產黨而家都唔係攪共產主義
轉左型攪資本主義啦

咁你同Pompeo講嘅有咩分別

最緊要夜晚果餐晚宴食得好，著到靚靚影大合照
再幼奶直落

晚宴講一兩句soundbite
左媒打哂飛機大報特報
功成

美國左膠一樣

CCP Joe

登登係傳統政客
中國、歐盟和國際社會應付佢,重更加容易和方便得多

更何況,國際社會一早已經睇穿哂拜登和其家族係好愛中國

鳩噏我夠識啦

聯合相同理念國家口誅中國

用愛感化邪惡既中國共產黨

德國肥婆已經第一個奶到出白絲
收皮啦

咪又喺得把口 左膠最鍾意食人血饅頭 消費人權 賺錢

屌條友以為自己大權在握喎

又玩返幾廿年前克林頓果套戰略合作夥伴關係
再加埋佢個多邊主義

真係唔敢想像

在與中國競爭

仲on99
戰爭喇

愛侵力開始被孤立，快d入嚟幫拖

佢理念同習總有咩分別，call習總抗共？

敗登邊有妄想
佢志在口交下咋
唔通真係打支那咩
做要合作搵真銀架嘛

政治上打壓, 經濟上合作,
未來就係咁玩

即係「有人去我咪去」d frd, 結果無人去，因為無人吹雞

忠誠反對派

佢同支那就想同理念

力架馬有重返太平洋...一年咁大把㗎